第3次係情人節前分手。。。

2015，2017同2019，都係情人節之前分手，每次都好似劇本咁，年頭識到個男仔，拍拖好sweet，但慢慢冷淡，之後就分手，已經第三次了，我究竟做錯啲咩？

我專一，性格好，肯AA制，但點解佢地都唔珍惜我，三個都有三個唔同既原因，我真係好攰，我去占卜，占卜明明話我可以有段美好既姻緣，可以好幸福咁生活落去，甚至有結婚既可能，但都係咁，到底發生咩事，我係咪注定一世都要係希望同絕望之中徘徊咁渡過？

10分鐘仲係A0
收皮啦屌你老母

A 0 9 !!!!!!!!!!!!!!!!

信占卜已經可以理解到你點解比人飛

我之前溝過條女
佢話對我冇晒feel,
同埋叫我唔好以為自己對佢黎講係咁重要
分手之後，我日日post好野上ig story
裝備自己 同 開始進修追尋自己目標
三個月後佢搵番我 擺明想cool煲
之後我已經無理到佢

上面講左d muk自己參透